1.5.5
  * paĝo en la retejo kreita, priskribante kiel krei novajn nivelojn
  * 12 pli vintraj niveloj aldonitaj
  * vidigo de elcento de akiritaj defioj aldonita
  * Aldonis tempon al la ekrano sur la ekrano

1.5.4
  * Aldonis tradukistojn al la kredito-ekrano en la ludo
  * aldonis nederlanda lingvo (danke al Heimen sur weblate)
  * aldonis galega lingvo (danke al Iván sur weblate)
  * plibonigita hispana traduko (danke al Markel sur weblate)
  * forigis travideblajn pikselojn el ekrankopioj
